只要有人講 我就會再同手足一齊出黎

抗疫咗好耐，武漢肺炎未必真係退咗，但打倒極權嘅心不可失。我係一個因為“抗疫”而退咗落黎嘅人，一直等待手足嘅號召而再次一齊走上街頭。本身一直諗住等武漢肺炎冇咁嚴重先再出去，但今日見到哩條片：

法國嘅疫情比香港嚴重，但人民為人民發聲嘅事實都係冇變。自從一個月確診數目爆升，人人留係屋企開始我已經係屋企操體能，只想講一句
手足，我準備好返黎，就等你一句
我知道好多人都等緊，但我哋等緊嘅同時，每日都有手足被捕被殺，我哋唔等得。只要有人講一聲，就算重光又好六四又好，六一二又好，圍狗屋，我都準備好。而家我想問你哋一句，

你準備好未？

我可能打得悶，但希望各位可以睇一睇，俾個答覆我

推

我都會同手足出返黎！23條都黎

講真，我唔怕肺炎，絕望到連死都可以，但我唔想香港輸
有冇人一齊重新走上街頭？

Ys ,already ready, remember safety first,promise me

including me

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

可唔可以幫下我呢個P牌仔推

如果換到一個香港返黎，我做乜都得

唔係想打擊你

我都唔怕肺炎
但而定限眾令的確令好多人卻步
有理冇理亂告罰2000

有咩對策

立場一致 但切記重點 保護好自己和同行身邊人 留有自由之身 抗爭是漫長的

我哋之前點避開啲狗 我哋依家就用返哩個能力

可能我講到好負面，但如果我一條命可以令香港人有返希望，I don't mind losing it

立場一致 只係要清楚自己每一次出嚟 對個政權做到啲咩實質傷害

保持熱度 就可以搵到出路